共和黨兩大「撐香港」議員: 絕不支持押後美國總統大選

Ted Cruz同Marco Rubio, 係共和黨其中兩位最「撐香港」的國會議員, 撐到比中共制裁.

Ted Cruz與Marco Rubio: 絕不支持押後美國總統大選

共和黨應該都知道Trump 柒左.
香港今日有DQ, 某程度上救左國際戰線.

美國國務卿Pompeo: 拒絕評論Trump要求押後選舉.

美國爆到咁都唔支持延遲選舉, 垃圾會有咩藉口

班議員玩開政治點會唔知唔可以亂黎

就算廷遲都係一兩個月 要在一月前選出總統

trump 呢鋪真係mola

睇佢點兜

愛侵力點算呀

可唔可以咁講
七月以嚟，trump由主導嘅人，變成畀國會，甚至畀下屬齊齊夾

延遲選舉肯定過唔到加上支持就落人口實，咁就當然無人支持，班政客唔會連呢D政治智商都冇，trump成日係twitter到講on9野架啦，根本無人當佢認真.......除左連登仔

其實係上年中已經開始 (剛好係反送中事件開始)

作為美國總統, on9野唔可以亂講

講咗四年啦

too late

越黎越覺
John bolton本書講嘅野9成真

唔好干涉人地。同上次兩黨有關總統國情茲文爭論一樣，我地係入面係冇角色。

正常總統就係，但Trump唔係正常總統

一早話左佢變左對中最軟果個
係有人不願面對咋嘛

真都無計
唯有靠共和黨手足夾實Trump

上年中，感覺佢都仲係同自己閣員、國會爭持緊，但內閣嗰part，個主導權仲喺佢到
當時好多決定，雖然最後都實行，但都停咗喺佢身上

大家要知道

就算南北戰爭個時
就算二戰個時
就算西班牙流感爆發時

選舉係繼續進行的
所以冇可能會押後到

當然唔可以係twitter評論

但Trump真係收下口啦

未喇
重有時間

咁又係

然後香港押後
成件事一有對比更荒繆

班愛侵係第二個post 扯到行啦

除非共和黨所有黨員突然間作反
換肥仔奧上場就最好

侵侵把口唔收
真係輸撚硬都似

邊度

講乜

報名時間都過埋啦

Trump看怕真係

基本上無人支持

盲既都睇到Trump 想縮
但又係咪咁易呢

換人啦共和黨

點解我硬係覺得佢哋意有所指咁嘅

同Biden係水鬥水

突發！Trump計劃推遲總統大選？

講真 換人啦屌
呢隻廢trump仲諗緊大豆

美國而家群情汹涌反共，侵侵想連任話都冇咁易，'' '' '' 開鳩中共拖就得'' '' '' '，你知我知單眼佬都知。

侵侵要推遲總統大選，姐係話' '' '' '' 佢唔想做可以令佢連到任嘅野'' '' '' '' '' 。

而家議員ban佢推遲係好事， 逼佢做決定。 你想連任？咁你就要'' '' '' '' '' 做你應該要做嘅野'' '' '' '' '' 。

開鳩中共, 其實係Trump唯一出路

近期最反共嘅總統都俾連登仔屌到咁
拜登快撚啲贏唔該

假設trump/joe 投票前 意外過身
咁會發生咩事

pompeo都拋番個波俾trump
等佢地補獲啦

最好共和黨全部黨員反枱換肥仔奧仲好

art of deal姐
世界大戰都無試過delay
點會因為少少病就delay

佢地想永世做大灣區榮譽居民啊

你諗都諗到啦
侵侵講要推遲 民主黨老西都一定要如期搞
推遲選根本對侵侵係不利

可以deal 到D咩?

都鳩左4年
大家都仲當佢係正經總統

其實仲有其他獨立參選人

認真講，無人知道，因為未試過。但可以假設下︰即係你死左，但你已經報名，所以都會係張選票到，技術上都係選緊(死左都要選)。咁如果死左條友又真係夠票當選總統，但因為佢已經死撚左，就當做總統不能履行職責，咁就會根據憲法同總統繼任法案，由副總統繼任

拜登做撚左
變撚埋親中個陣我就拎係出黎bin

如果美國最後無得押後
咪更加顯出香港無理由

一講trump就拎拜登出黎講
換人唔撚得架？
同埋美國唔係一個總統話事

用撚埋ieepa同緊急狀態去簽行政命令搞香港
過左十幾日就變左最軟弱既總統
都唔知乜撚野人先可以金魚到咁

未必對共和黨有利 好多無黨派既侵票源只會理本土 唔會睇國際新聞 唔撚知你secretary of state係乜水

yap....

兩個都係總統candidate
唔講biden講邊撚個

黑心啲講 到時拜登上場睇住成班傻閪喊到死老豆咁

不願面對
被拋離1x％ trump輸撚硬
我都想佢贏 但唔可能

痴線原來弱智既
九唔撚搭八

都唔奇 又出口術

佢地成撚日問點解唔Pompeo同Pence選呀
總之邊個近排有講野就推邊個
好似講到Pompeo佢地講野唔撚關trump事咁cls

唔知傻鳩Trump知唔知, 美國建國以黎, 內戰又好, 世界大戰又好, 總統選舉都係如期進行呢

推，押後大選既野唔好涉足太深

做好國際文宣 用議員夾住總統

所以其實我係好唔撚明
如果trump真係覺得pompeo唔岩心水，就會好似tillerson咁byebye
講到trump同pompeo係對立真係on9
明明pompeo仲係儲緊24or later大選人脈資本，係連登會吹撚到佢今年replace trump

唔知呀
但佢一定唔係用鍵盤治國
攞撚住個鍵盤教美國總統做野 你都好笑

放棄阿侵啦
繼續夾參眾兩院同埋民主黨大佬好過

唔可以係twitter評論

大家可以睇下spanish flu 個年election係點樣舉行的

我諗當年如果有mail in ballot既話應該9成人轉左用佢

巴打你好似都對美國政治好有認識同研究
成日都見到你

Trump應該講笑
你乖啦

上黎學下野姐
有時係睇唔過眼啲人係到亂講

又係呢啲唔係球員唔評論得嘅理論, 呢鑊連GOP都撐唔落, 係得愛侵力不離不棄, 不愧係愛侵力

佢要自炒冇人救到佢

唔好搞人地個選舉啦

侵有一排失蹤唔9up明明好好地 民意又升返
係都要走出黎柒一獲搏屌做乜9啫

侵侵鳩噏都唔係第一次

不過好多野連登仔唔知姐

好似呢單咁

呢句可以做得閱讀理解題

"This is a tough hurricane," he said. "One of the wettest we've ever seen from the standpoint of water."

佢講咩呀

定時定候就出黎亂up24

靜過靈堂

唔係侵侵有冇得連任既問題
而係大選先有可能催谷到白宮升級對中共既策略
如果押後大選，侵侵好大機會用返貿易戰果陣睇餸食飯既方式黎應對中共

但依家全球形勢唔能夠隨便就停落黎，一停落黎隨時又會比中共吊多十年八年鹽水
所以依家一定要夾鳩佢用強硬既手段，因為打鳩中共已經變成左侵侵唯一既連任手段

其實美國好多洲一路都用緊郵寄選票

Peter

其實仲100日左右

上星期同今日嘅情況都唔同咗啦

唔係好關我地事唔好理啦

侵成日都hyper到講錯野架啦

含淚都要支持侵
拜登連痾尿都冇力, 講多兩句都唔夠氣

熱狗點兜

最好到一月都唔選，反正總統同副總統有明文任期完結日，house 反而無，到時pelosi 自動做總統

連登仔：John bolton 係左膠

推

唔怪得Pompeo 今日冇tweet 到呢單野

正常人都唔會tweet

Pompeo 係左膠

芬蘭係咪俄羅斯一部份

選舉第一，疫情第二 ，你死你事

連登會吹撚到佢今年replace trump
呢個好可能係好多人既主觀願望

In China joe we trust

靜過你屋企？

反侵就等於支持China Joe?
非黑即白

Goodest logic

兒登仔真係好撚思想簡單

Triggered?

連登班愛侵力撐邊個好